今際之國的有栖 12月10日係Netflix 上啦 (2)

冇人開?

尋晚一次過睇哂第五至八集
好撚好睇

估唔到可以爆1001

獵巫 估唔到

今際之國的正女

Pin依個

主角諗唔到唔代表冇

8集都出哂
漫畫又完哂 開黎做咩 有咩好討論

唔計漫畫新一章

你睇完傾完姐 有人未架ma

大把劇完咗都照有人推post討論架啦
二月廿九 想見你完咗咁耐都仲有人討論唔見你講

暗戰咁多年都有post 啦

其實你個腦係唔係有d問題

個世界要圍住佢轉

其實點解啲人睇得咁快 出左一個禮拜都無 我都日日煲都仲有一集未睇 大家wfh full time煲劇？

啲女好正

出果日放假，一上架即刻直接煲哂

我都係

分開2日睇
Cut 片頭片尾其實兩套長電影長度

我會睇，只係因為朝比奈彩踢腿個下。之後睇埋漫畫應該唔會再有咁 "好" 的畫面。

好耐冇睇過日劇
對上最深刻個套都係求婚大作戰
依套都幾好睇
但我真係有d頂唔順日式演技

想快d有第二季

痴線 呢套野算高質 漫改真人版
d角色又唔膠
咁都唔討論

快d出第二季啦

一個 weekend 就煲晒啦

有嘢討論就有 post 㗎啦

就算要返工都兩日煲晒
返工放工搭車睇 放lunch睇 夜晚食完飯睇
好快睇晒

除左真人版啲女正
漫畫其實覺得麻麻
結局所謂open end會唔會太open
隕石撞到齊齊入異世界
廿人玩個個心game又夾硬左啲講到個兩個一早睇穿晒
不過battle game幾正既又

睇左漫畫 紅心j 個睇穿人心條友好慘 明明都知邊個係心j

無計 太大愛太善良無好下場

第二季幾時出

一開始個陣成日凝住係死左個個，點不知真係

我以為係佢個好朋友成日大頭zoom佢覺得佢實有d野

+1 睇saw太多 覺得條女會爬番起身

集氣第二季

好睇剛剛追晒 期待下季

劇最尾有講特登整俾有棲4個

呢個setting幾好其實不過真人版無講

好心加密啦

紅J好正

Push
Thx

有啲角色好中二睇到好尷尬

x2
jed

現實d mk咪又係咁

估唔到板垣李光人會客串，佢塗唇膏個段真係正到癲

尤其個白毛 中二到痴線
好彩有啲女撐場
水雞好正 套戲個髮型好啱佢

pin block #31啦

一日睇完

佢嗰樣幾似朝比奈彩

原來係佢，真認唔到佢.........

幾時有第二季呀

啲女真係好正

（復活）

你都有睇

最近有時間多數都係煲劇

佢客串真係連本人同官方都無講，BTW都易認啦，咁靚

一日煲曬 想睇番原作
開頭以為睇緊28 days later 點知原來係liar game 咁既通關game

配角對決草草帶過, 最後果集反而冇中段好睇

白毛嗰個叫苣屋 我覺得佢幾好睇，又醒目，不過漫畫靚仔啲

最後螢幕講嘢條女同beach其中一個幹部係咪同一個人嚟？認唔到
利申：眼盲

我都想問 好似樣

係

係 好似叫加納未來

這麼可愛一定是男孩子

如果有第二第三季 可以期待下佢嘅表現

冇人開咪你開囉

你諗嚟睇吓

咩意思？冇睇漫畫，可唔可以講多少少？

終於睇哂8集,想追返哂漫畫
netfilx係咪黎緊會出s2??

成個po最正就係個pin

張太

男的也好，不會懷孕

主觀希望啫
其實佢暫時都冇話過會續

可唔可以解釋多少少

一開始幾好睇，去到海濱開始變膠
做乜搞到個主角成個聖母咁，一早應該比䅇國死啦，佢殺左咁多人 嗰啲人就抵死？on99

無人夠佢打 唔call返大家嘅理智返黎的話肯定團滅
你睇劇 佢食咗火人韮木幾十槍都仲生勾勾就知佢識鎖血

巴士嗰集之後已經垃圾嚟

btw咁點解佢出女巫呢題要自殺?
對佢本人有咩用? 佢唔係就係唔想死先要開game咩?
但又自殺嘅?

個預想係就算死一個發牌人 都可以活一個另一個

期待水雞性感出演

櫻田通唔係好啱呢個角色

男人老狗著比堅尼

咁如果我係發牌人, 點解要我死唔係人哋死?
啫係點解出題會出到自殺?
如果發牌者都係1個玩緊game嘅人

冇解 隻game 佢地諗 自殺較高勝率
仲要等到帽匠死 栗國暴走先開始

咁可能係佢想自殺救partner啦
但同一隻game入面都會有好多發牌人?
利申淨係睇過真人版, 冇睇過漫畫, 所以好多位都唔太知

有好多呀 最後咪死q 哂

對佢本人無用啊 都死撚咗
以下係漫畫設定（雖然作者到最後都無解釋）

但我見嗰啲全部喺基地
啫係發牌人可以揀玩唔玩?
同埋係咪幾多人夾出一題都得咁?
其實發牌人永遠出紅心7呢條仲有得輸?

咁其實我個場地超大, 直接捉101人入場, 玩返羊同狼嗰隻game
得1個贏, 咁我15分鐘後就可以返屋企啦?

其實dealer點可能贏
要整啲game死夠咁多人又冇人通關
同埋好似話過要殺哂玩家先計dealer贏，但玩家數又會不斷增加，點殺得哂

賭場荷官負責發牌咋
幾時輪到佢地small potato負責定規矩

又話個game佢哋諗?
佢哋淨係負責派牌?

去睇漫畫 有解答到你

可唔可以幫下我

1-10攻略哂
成條team都會死
淨係出紅心7呢類
永遠一定有一個人過關
好快就俾人攻略哂啦

dealer咪上輪生存既玩家
留係個世界度根本為左繼續遊戲姐
冇諗過要贏唔贏
基本上除左JQK有可能永續外
1-10基本上死硬

鎖血 笑左

女演員來嫁屌

有d game rules 係一定要死人先可以clear
其實原理同捉棋一樣
波子棋只係鬥快入人地base 唔會損耗一隻棋
黑白棋都係鬥多同色
但你捉鬥獸棋 象棋 係冇可能冇損耗就將到人軍

有1個人過到關發牌人都會死?
咁邊會仲有人出紅心7嗰條?
如果係計死數同存活數, 咁紅心7呢隻game點都係得1個人生存到, 但死數可以好多喎

係
發牌人都係新玩家
國民/公仔人先至係設計game 果個

1-10過哂 成team發牌人會死
因為1-10過哂
JQK就會出現
發牌人就唔再需要
所以紅心7呢類必然有1個玩家贏既game 唔會場場見到

唔一定係有一個人可以clear 到
個場咁多工具
可以係4個互片死撚哂
又或者隻狼受唔到刺激自殺死埋

玩家與發牌者同樣都是由人類所組成，只是當你來到今際之國後，被分配到的職位工作不同而已，兩者皆需要透過拿到簽證來獲得簽證，得以延續生存的天數，前者需要參與遊戲，並透過贏得關卡來獲得簽證，而後者則需要持續開發出不同的新遊戲與關卡，目的是為了讓玩家破關失敗來獲得簽證，但是假如當所有玩家破了所以偶除了J、Q、K以外的撲克牌號碼的話，則所有的發牌者都將被雷射給射穿腦袋死亡。

紅心7呢條有1個人過到關都叫通關, 咁點解要出呢啲題目?
同埋發牌者應該有得設計遊戲, 如果係嘅話, 咁我全部game set 1分鐘咁仲點有人通關?
仲有做發牌者, 遲早會有人通晒關, 咁係咪死硬?
如果做玩家, 反而未必輸硬喎

同埋係咪話可以keep住發同一張牌? 係咁出紅心7都得?
如果係, 點解要出齊咁多張牌?

bug

心 係咪一定要有人死先可以過關?

玩家與發牌者同樣都是由人類所組成，只是當你來到今際之國後，被分配到的職位工作不同而已，兩者皆需要透過拿到簽證來獲得簽證，得以延續生存的天數，前者需要參與遊戲，並透過贏得關卡來獲得簽證，而後者則需要持續開發出不同的新遊戲與關卡，目的是為了讓玩家破關失敗來獲得簽證，但是假如當所有玩家破了所以偶除了J、Q、K以外的撲克牌號碼的話，則所有的發牌者都將被雷射給射穿腦袋死亡。

如果照上面呢個解說, 發牌者係有得設計遊戲
btw好難互殺全死架喎, 如果真係有得設計遊戲
我設計個勁短時間嘅智力game都得啦

仲有做發牌者, 遲早會有人通晒關, 咁係咪死硬?
如果做玩家, 反而未必輸硬

另外, 係咪話可以keep住發同一張牌? 係咁出紅心7都得?
如果係, 點解要出齊咁多張牌?

睇你個遊戲點設計架啫
紅心10呢關, 如果大家夠冷靜, 唔死人都贏到啦

發牌者只係遊戲既營運者, 唔係設計者.

遊戲營運者可以9比牌?

其實出難少少咪得
加多1個條件就係要搶到狼之餘
要爬上個天梯上面範圍內除到頭盔先唔洗死
啫係除咗要變狼, 仲要爬上1個天梯
喺範圍內先有得除個頭盔
咁就算主角爭到做狼
都未必夠時間比佢上去
如果羊想搶返狼都會喺天梯門口守住
咁就更加可以有全死嘅局面

你呢個答案
完全解破晒我諗到嘅bug
因為我諗到嘅係

如果明知玩家差紅心10
1) 死都唔發紅心10張牌出去
或 2) 永遠出紅心7隻game又可以續命又唔會送紅心10
或 3) 你死都唔出紅心類嘅game就唔洗死
或 4) set到個遊戲時間好短都安全好多

但原來發牌人都唔知自己會死
咁其實做玩家係著數過做發牌人
啲關遲早過晒啦咁

講到好似你實做主角咁
可能你一開始揀生門死門就揀錯

紅心主要係玩人性 背叛 倖存者內疚
唔需要全死
你呢隻擺明係葵扇
因為葵扇K個理念就係咁
而心Q係想觀察玩家、for fun

Dealer係同一輪

防都破唔到呀

其實係知
否則發牌人咪以為自己必勝
同埋紅心game係必要
用黎削減人口

咁如果係咁, 照我嗰4個方法去出題, 點會死晒啊
當你一定要出紅心game, keep住出紅心7得唔得?
將全部game嘅時間都縮短都夠做啦

問題係, 有倖存者啫係通關, 通晒頭10就我死喎
紅心玩人性同背叛, 攪到佢哋自傷殘殺都OK啦

犀利, 死得靚

應該喺佢未開槍之前就收佢皮啦戇鳩鳩
洗乜死啫

屌你, 分析點贏啫
主角係做玩家
我呢個角度擺明係發牌者嗰邊啦戇鳩

我覺得唔知都係照order做嘢啫
但知咗反而你控制到點唔輸喎
玩家玩嘅game係你設計
啫係你出嘅game係直接影響佢哋贏game嘅機率

呢度已經過咗 Stage 1, 其實証明唔到 Dealer 一早知

紅心7係心Q親自專為有棲等人設計
而原作入面 其實除咗心7，所有有提過既紅心game 都係允許唔死人完game
所以可以推斷一隻game work 唔work 係有人把關
遊戲係重點 一邊失衡就唔係遊戲 就唔係公平
另外 紅心game削減人口係佢既次要（葵扇先係主要）
主要係將摧毀玩家心理

我想知邊到有講發牌人一早知

心 9 好似都一定有人會死 (可能有解我未諗到)

啫係仲要review隻game合唔合格?
但係重點係, 只要你可以重覆出同一張牌
我永遠出親都係徘徊喺 葵扇 紅心 梅花 階磚 5嘅難度
淨係咁都夠玩一世啦?
如果唔同種類唔同難度都要出, 仲要比人檢查隻game合唔合格
咁發牌者點玩

紅心9 太過新，討論實劇透

呢個第二部既game
等佢完埋game先
或者可以話 冇指明生存人數既紅心game就可以全員不死clear

我咪話得國民知
發牌人唔知
係你出圖話發牌人知

一路係講緊收 Order 做嘢

國民 (公仔牌) 出遊戲
Dealer 負責執行 / 監察過程 (你當有人犯規佢咪撳laser殺玩家囉)
國民 無責任/無立場 要殺晒所有玩家/Dealer
唔好再諗咩出晒同一款遊戲去殺晒啲人 或者 點解要留solution比玩家去贏dealer

其實一定要review
否則發牌者一定屈死
至於發牌者點玩點贏 其實諗黎冇咩意義
大家都係玩家 咪當係玩家間既搏力
以前有冇倖存者未通關既情況 咩都冇講
太模糊喇 呢d野唔會有解

琴晚睇到第3集，你老母一次過死晒班frd

正解

梅花K 已經冇 Review 過啦
國民都係第一次玩, 純粹 Enjoy the game

玩家冇得揀game, 你都係入到去先知咩game
咁最後都係睇發揮得好唔好

但係發牌者直接控制到玩家勝率
同埋就算比你review, 就算要出唔同種類嘅game都好
我keep住出難度5嘅話, 點會全員死晒啫

鎖血

請假睇，一日睇完

有料，但首先要有鏡，同角度要啱

打錯咗 我原句係 想知邊到有講發牌人唔知
呢到係講緊who 同 when既問題
冇講輸晒數字牌會點

同埋冇一個發牌人達成殺100個人回到世界
咪暗示咗發牌人係會死
否則發牌人咪以為自己根本做緊一項無本生利既工作
做又36 唔做又36 慢慢dum波鐘 唔洗俾心機做

我理解係 發牌人都係玩家之一
只要係玩家 就會輸game而死 無一倖免

你哋諗到個「方法」 但唔代表一定得喎

心Q咪又係自己諗game，心7又係講明佢諗俾有棲等人
何況梅花K係佢條team既人諗 已經可以當係梅花K既一部份

如果呢個方法係岩 我會覺得有d鳩

我睇片時諗到，當然通唔通要作者先知

咪有巴打解釋咗發牌者都係聽order做嘢
佢地都係玩家之一
設計個game點玩唔係佢地
佢地都同玩家一樣要贏game贏visa
同無得自爆係發牌者同任何關於內部運作嘅嘢

發牌人知既: (有明確提到)
- 負責既 Game 有人 Clear (簽證會即時失效)會死
- 簽證過期會死
傳聞但冇人成功過到:
- 殺 100 個人就走得

至於輸晒數字牌會全滅, 從來冇講過佢地一早知.

你可以簽證最後一日先負責遊戲
就好似玩家可以拖到最後一日先去玩 Game
同樣地, 你可以日日都負責 Game 睇人死

但有提過佢哋係較幸運既一方
好食好住
但就工作好多嘢做

我講咗幾次啦, 圖都 Cap 埋出嚟

我見到
但有巴打係咁話一直發xx牌咪得etc

屌睇個開頭就估到啦
套野真係好無聊
純賣肉

成班都on 99 任人屠殺無人諗過反抗，無人諗搶槍，個個NPC 任打唔嬲，睇到呢度都唔想睇，同埋都估到呢啲劇又唔係柯南金田一，女巫唔洗點推理都知係邊個太明顯

單人囚室。一定會加主角入去
一定變到唔好睇
主角玩哂

beach完咗之後冇肉賣嘞啩?
水雞仲係著住泳衣唔捨得換,真係好鐘意著泳衣

有無人覺得張太好撚仆街，條女幫佢破處仲係到做9人，你自己想死就算啦，就要決定埋人地生死, 正一社會垃圾

唔係 有啲game無限人數
visa就過期點都要去玩

放心
水雞賣到ending

海濱 韮木仲話係智力型
玩智力遊戲 成班用武力
呢個遊戲作得太差

大結果嗰集著返衫架

唔通係醫院仲著比堅尼咩？

著番背心姐
都有露

咁樣都係冇講發牌人唔知
我仍然認為上面女記者幅圖暗示咗發牌人一早知
玩家玩game前都會清楚所有規則
規則係要列明
發牌人係玩家之一
如果發牌人唔知所有規則就開始遊戲（工作）
無啦啦被all clear先被告知全部要攬炒
就好唔公平

魔女狩獵係紅心wor
劇既韮木只係個連智力都冇既on9仔
唔關隻game事 隻game原本就係心5 粟國發癲先心10
令發癲既粟國冷靜都係紅心game既一種

出咩牌國民(JQK)話事
佢地做咩要諗班數字人生死？

劇真係改得鳩 漫畫冇咁做過 最尾果幕四個人各自分散喺會場
有時覺得紅心game武力都係其中一個體現人性既方式
畢竟唔係個個好似有棲咁識代入心理
但係一見到屈武力 靠蠻力就覺得好on9

我假設自己係發牌員啫

真啊, 如果美國隊長咁好揪, 咩game都唔洗驚
每一場都帶住個醒目仔入場
遇到紅心game, 必要時就殺晒啲對手
輕鬆玩遊戲

又係劇改得鳩 漫畫係爆炸全死 得原點巴士入面既人贏

追晒第一季好好睇想睇埋漫畫
想問下有無漫畫既link

你都On9
你睇完當然咁講
你老尾講到明要去終點唔通個個好似你咁醒坐係巴士到？
老虎蟹都跑左先架啦

爆水唔死？你見到爆既水好似海嘯咁衝過黎，車沖得郁你會唔會話不如游下水先？

咁撚急水流都話游下水先
屌你老尾呢個世界無人驚海嘯啦
浸船洗撚驚?唔識游水?

其實套野唔係真係咁好睇， 去海濱後都悶悶地， 唔通netflix班友餓左太耐

好多船難片佢應該都屌人on9
唔識游水？

你唔係諗住海嘯有架巴士就唔洗死啊？垃圾，入巴士啲人傷都無喎，啲水有幾勁？

你都識講入左巴士先無傷
你會唔會用肉身擋水阿白痴仔
巴士都翻左阿
點都唔會話游水啦 係咪阿？

呢個係第幾話

成架巴士都沖到反轉左
D水有幾勁姐

游水咪無事囉
你自己諗下合唔合理

共實條隊道中間係有空位 D水係唔會升滿
入巴士係因為驚D水沖架車埋黎撞撚死
用下個腦得唔得

共實條隧道中間係有空位 D水係唔會升滿
入巴士係因為驚D水沖架車埋黎撞撚死
用下個腦得唔得

外傳4

睇完原作覺得係改得唔好
未睇之前覺得還可以

老虎蟹都跑咗先就證明你唔夠醒啦

最尾個女主持人係咪beach其中一個幹部？
一口氣追哂8集 算幾過癮
相信第2季有排先上亦好相當大機會爛尾
想睇佢點解釋要捉呢d人，點樣捉，會唔會最黎係發夢/VR

正常識游水跌出船點會死
除非你話有大白鯊, 鱷魚嗰啲就難攪啫

風平浪靜咪無事囉
水有衝擊對人體傷害可以好大
唔係識游水解決到
你睇段片d車都沖得郁，你游游下比部車經水流撞到已經收得皮

唔太明第二個game 捉迷藏啲馬面人既目的
個倒數炸彈係唔會炸到佢哋定點

10米高台都冇事啦
睇你點跌同點反應架啫
水中間瀉到好多力
就算架車飛埋嚟
只要掂到埋身嗰一下你都係向前嘅話
就可以直接借到架車衝埋嚟嘅力推你出去

又好似係喎, 你又搵到個bug
如果阻住到玩家贏唔到咁爆炸
啲人馬都一樣要死
隻game都on99

要殺晒啲人先唔使死

我真係唔信有人呢個情況會揀游水
企定定等游？
合唔合理先？
佢屌人on9唔游水wo師兄?

咁仲守乜撚嘢
仲慢慢行咁
叫你趕羊咩屌你
得你有槍仲唔追撚住啲人嚟射咩戇鳩
佢哋仲邊撚度咁得閒搵邊間房啊
啲人馬似係守多過攻

算啦, 揀邊都可能會死
跳入架車度應該冇咁大鑊嘅

係 前面有栖都有講：一定係有遊戲管理人果邊嘅人潛入咗干部 因為得果時在場嘅人先知賣帽人嘅死 最後先知原來係依條女

垃圾

下最後兩集好撚正wo

點解果4個主角好似認唔到佢咁

除咗黑衫嗰條女之外,仲有邊個?

神劇

但其實佢哋唔洗靠玩遊戲去延命
咁大家都去玩遊戲而你唔洗都冇事嘅時候
咪知你係鬼囉?

如果最後係VR, 我一定打爆個MON佢

原來海嘯有架巴士頂住就無事，仲可以無傷

劇要出第二季先會見到

真係講極都唔化
咁佢套戲set左係咁你唔接受都無計架
咁拍戲係咁拍架啦
但唔會講話游水囉 傻閪

我講游水唔合理就唔得，套野唔合理就話係咁set, 屌9你都嘥氣

係喇 係喇
主角應該聽你講游水咪好囉
跑去巴士做乜
真係on9

武裝派果2條友

理想派個四鏡仔就咁死咗明明個feel好有頭腦 點會就咁行埋去送死btw佢係咪就係第三名 因為wiki所有排名都有講 唯獨第三名冇

乜佢有死

睇返漫畫先知道韮木係智力型

兩日時間追哂電視同漫畫，夾埋黎睇成件事就清楚哂
拍到第二季就真係吸引

開頭都幾好 愈後愈無聊

反而覺得第二季好大機會崩壞

原來有動畫？係咪出哂啦？

邊到有動畫

好想佢出多幾季
得8集唔夠喉

點解我覺得係個技工

I don't what they are also.
Just found these videos on the Instagram.

咩呀 一彈出黎就即刻「未來」啦wor

OVA
本作為小學館《Sunday》連載的7部作品連續OVA化「ANISUN」企劃之一，隨漫畫單行本第12卷特別版於2014年10月15日發售首集OVA。並於2015年10月6日起三星期在TOKYO MX《ANISUN劇場》電視節目內播出。

source:

D女加好撚多分

有冇多啲水雞j圖

要睇佢點改
都唔明改人設係做乜鬼 又唔會增加套野既時間
跟足漫畫既話 期待葵扇K 漫畫我睇到喊 心J果場選角選得好 會好撚型

嗰個幾低調，又唔型
個黑衫女都話吖

係
計殺數過關又保障唔到佢哋唔會炸死

你地啲加密有乜用

狼羊嗰到 有栖一把火燒咗個植物園幫朋友火葬
Netflix又cut埋

日劇呢啲玩命推理game系列 點都有個角色係白化佬

想問下通常netflix如果有第二季消息會係幾時有？有無話過左某段時間都無咁就姐係機會渺茫？

liar game

橫谷

好彩有真人版,冇J錯

一黎會場冇暗示有鏡，鏡可能係解法，但唔存在就唔存在，例如唔會話個個玩家拎AK射死馬頭人就係贏game方法

二黎只有心7有指明倖存者人數一人
其他心game冇指明，理論上可以唔死人過關
可以推斷有指明就唔存在唔死人過關既方法

要眼神對眼神先過到
你覺得人眼做到細光圈多點focus?

紅7 係紅Q出
佢本身國民無所謂啦

今日終於睇晒 好好睇 嗰尾擺明會拍第二季啦掛

想知第二季仲有無安？想繼續J佢

我淨係想知女主同埋法醫有冇寫真，睇到扯哂旗

土屋太鳳 スクール水着・おっぱい強調グラビア画像

モデル 三吉彩花 写真集「わたし」セクシー画像

我boki 了

如果無加戲份就已經無份玩遊戲 但大結局出返黎bbq

好少囉 結局都有出現
玩game就冇了
好似有一格仔話佢過咗階磚Q 睇下劇組會唔會原創

呢度劇透味濃
成日逐啲逐啲滲之後啲劇情出嚟又無幾重加密

我覺得佢地三個係馬路到玩，攪到炒車之後就逃跑，怕俾差佬拉。
應該係佢地俾車撞能到重傷昏迷，意識入左今際。
車禍之後係咁跑，表示佢地都唔知自己已經離開左肉身

其實真係好唔現實個主角左膠得好嚴重，現實係冇可能有呢啲咁嘅人

現實冇可能會突然唔見晒啲人添啦
主角聖人mode是常識吧

劇集喺第二位
漫畫喺第三 粟田先喺第二

一個人開game

發牌者應該冇得定遊戲喎 定遊戲既係國民

四重加密啊清

有無話會開拍先

前幾日唔係話52個國家都收到爆晒排頭幾咩 實有

一個禮拜先得兩話好難頂

係咪週更？以前月更

好似係逢星期日更新

快啲更新啦屌依家先得第九集

如果一早就知咩game洗鬼咁辛苦😪

咁發牌者死都唔出齊卡咪得？
紅心10死都話係紅心9

又 loop

佢地四個一開始就企埋一齊 真係盲嘅先有機會破關

土屋短髮好靚

有講到咩？

但佢話只有狼能破關喎

梅花3係咪原創game?
但又諗得幾好
不過應該算階磚多過梅花

就算有周圍望野又記得既話
如果無第一個人亂開門死既話
其實都幾難無死人過關

唔發現有咩用，唔係狼先有得贏咩？

笑咗
佢好似完全無視

正路係預大家各司其職幫手 記低資訊 大家一齊諗
係有棲太屈一人carry咗

跑步game 同 女巫game 一樣都係用
"答案一早喺你眼前" 呢個模式

得8集, 加埋先幾個遊戲,
一重複就好覺

成套漫畫主題係"生命的價值" , 每個角色喺原世界都有大大小小對 "生命的價值" 既困惑
啲遊戲唔好只睇結果/solution, 要睇埋對角色們既影響同成長

不過劇版無好深入描述呢部分
呢個年代改編劇只求刺激部分都無可厚非
但絕對唔係套漫畫流於表面, 重重覆覆, 多bugs, etc

漫畫有講

唔明 定花色既唔係國民？國民話咩色咪咩色

三吉彩花最後冇再出現
唔知第二季仲有冇佢份

跟足漫畫做埋外傳我估起碼要三季先完
梅花K 快極都要2集
葵扇K 連埋之前 葵扇7 netflix 日劇版咁著重特效
可能3,4集先完都唔奇
苣屋果幾隻街磚 應該都要2~3集
心J 1-2集
再計埋アリス うさき d對手戲 心Q 結局 etc
果度都起碼3集
我自己就好鍾意梅花K
如果梅花K 搵到賀来賢人拍就正

葵扇K好大機會cut啦
第8集粟國咁樣衝去殺韭木，同打K時一樣
不過都同意佢改得真係算係幾好
不過如果佢改，我勁希望唔好改太多心J
呢part如果真人版應該幾有發揮

發牌者有冇得定數字先？

好睇, Netflix 投資, 大型場景用綠佈景CG . 高質數日劇.
選角唔錯, 有栖好神似.
水雞打鬥好正. 又有三吉彩花. 土屋太鳳換好多件背芯, 唔見佢帶行李, 果然係漫畫化

今季好睇某程度上係節奏快
一集一個 game
如果一拖長又會變咗另一樣嘢

其實上面有人已經解釋咗幾次 圖都放埋出嚟
巴打你點解仲可以咁諗
你係睇唔到定乜？

都話發牌者聽order做嘢
玩家之一
Design game唔係佢地
佢地無得定數字 無得鍾意發邊張卡就邊張卡

有無人覺得大部分演員d戲都好撚屎
動作打鬥又廢
係劇情搭救

心J一定塞d主角入去

冇 點解你會覺得有

係咪痴線 劇情係最撚垃圾喎

睇完劇再睇漫畫
覺得漫畫好睇好多

純劇黨 劇情合格線都唔到 亂七八糟格硬推進

因為佢地角色唔係專業嘅 真係亂揸

你幾時見過賭場荷官可以揀發邊張牌比你？

想睇法醫露點
Btw,呢套係咪彌留之國的愛麗絲...

屌唔怪得個名怪怪地

冇得定數字咪整到好撚難咪得？

dealer唔會一直監視佢都噏得出嘅

咁關發牌者唔出紅心10咩事 有幾難 出咩色咩數字係國民話事 國民只不過係整game出黎俾發牌者同玩家對賭 唔明你有d咩問題

佢有留線索呀 刀上指紋咪係
反握把刀自殺
係武器派班人on9
安搵到證據 都俾果班人打暈

咁係正常既 劇本改左又暫時得一季好多野都講到唔清楚 未睇原作前覺得劇係幾好架

有無人覺得女主角土屋太鳳 好似新垣結衣

佢覺得大家唔會殺對方，同自信有咩關係?
佢覺得大家唔會殺對方，因為佢仲相信人係善個面
呢個係佢理想，係佢死前都確信既事，其實無問題
你覺得呢樣有問題，咁因為你一開始已經係惡個面
你都肯定會開槍殺其他人

其實屌你都廢事
係咁係到睇估駁估
漫畫你又無睇，人地解釋你聽點解點解
你又話返劇入面D人on9
你不如出返去睇TVB啦屌

哈哈，我就係覺得TVB差，而佢同TVB同樣質素

想問呢套第一季去到漫畫第幾話？

28左右
數字牌完

紅van

幾時出第二季

唔著衫

規則冇講唔畀帶武器
所以係劇亂改而產生既bug黎

第二季有未

揸武士刀條友鳩到
作者點解要畫一個咁on9嘅角色

煲之前重溫左成套先睇 成肚氣

不知幾真 本身係一個中二病毒撚 之後變成+9紋身中二病毒撚，有架生都比條女兩拳收皮

狼羊點先可以全員冇事過關

揸武士刀條友好似李嘉

唔講唔覺
講要就覺得似

佢個世界觀啲人其實係現實生活係普通人
只不過無啦啦拉左入呢個世界
好打極有限啦

起點成枱工具 會唔會參加者只要互相幫手可以拆除到個儀器，只係大家都驚死所以冇team work 。
主角自己都有試過 不過工具唔岩同自己反手整唔到姐。

個原理就好似旅遊巴同時係起點同終點。

咁我哋都係估嘅啫
其實真係唔明點解唔試吓先
試都唔試就攪自己友

未開始睇 但我愛山崎賢人同土屋太鳳

因為已經有心結

因為呢個係人性

呢個漫畫有講啲，紫織有啲分化左張太

本身咁friend一嚟就想砍自己個friend?
連一齊試下解題都唔試

勁撚多bug 除左睇女 無咩特別

Lm

漫畫出晒未？ 爛左尾未
D人去晒邊點解釋

連啲演技都似CLS

著眼劇情/中心思想，個尾就靚
想知世界設定就爛尾
BOSS都叫你唔好咁執著答案

睇晒8 集都唔覺中心思想有咩特別

漫畫個boss
作咗十萬個理由點解會嚟到呢度
但真正想知嘅
係現實世界嘅意義

暫時只係覺得似誠如神之所說
未見到有咩好特別

睇完8集紅心7 game真係好bug

睇左1集
其實係咪1開波唔參加就可以無限制生存落去？

你睇埋落去啦先問啦

啲女真心好j

我反而覺得劇make sense d

有冇人覺得女主有啲角度好似新垣結衣

唔係話make 唔make sense
係覺得劇個紫吹同張太都改得差
劇紫吹重機心都算 最尾又放棄就係好突兀
張太又好似上面巴打所講咁仆街

睇番人設
漫畫紫吹原本就心理脆弱
玩第一隻game已經主動放棄咗
機心冇乜
同主角佢地釣魚又開心
負擔唔起三條人命而放棄 合理

初到beach果陣首bgm係咩

佢心諗佢睇晒好威喎乜你地未睇晒

應該係話男女主分開玩完game果晚既party歌

劇紫吹最後純粹係得返幾十秒，知道都揾唔切放棄

漫畫紫吹去到寺廟個game已經好冷靜。之後佢都有意無意咁離間張太同佢兩個frd，去到植物園最後有機會但係放棄，係對應返佢第一個game，但中段舖排既成長浪費曬

睇完，節奏有d慢，較1.5倍速睇最好

開燈熄燈同女巫呢2個game都估到點破解，個人覺得紅心7比紅心10更高難度囉

有鏡又點

返去條路有經驗啦 所以咪快左

毒撚黎講，太好體能，fail

漫畫入面呢個game唔係主角玩，所以make sense少少

冇做開運動 慢跑800米都好辛苦 1.5km收得皮咁濟
跟得上宇佐木步伐跑5km已經好誇 仲要推埋電單車跑多5km

立場篇膠文吹到日劇界黑船，係咪想捧殺

劇入面屌都唔屌下咪突兀，同佢以往做既野唔一致

漫畫紫吹釣魚食魚係發自真心地開心，主動留低陪張太、喺公寓等有棲苅部都係真心，呢到已經證明紫吹同主角等人建立咗一定既羈絆
同張太表示了解到要喺彌留之國生存，自己太過軟弱
已經受夠、假裝堅強、一早超越極限、至少喺死前舒服一次，呢d係漫畫原句
你所講既離間 不如話只係紫吹覺得自己、張太水平差太遠係負累 而發下爛渣
當然改得好唔好係個人感受，至少兩個post以黎得你一個認為改得好 有提過既都係覺得改得差

漫畫叫咩名

即係當紫吹知道生命得返幾十秒既時候，仲要去屌人？唔係話唔得，但係唔咁做都未到突兀囉，好多戲/劇既惡人去到生命最後一刻既反應都唔係屌人。

漫畫佢要放棄唔係問題，但唔係一秒之間由積極求生變放棄人生，明明佢已經跑到主角後面，上一秒仲諗緊主角三人死唔關佢事，下一秒就話：我放棄了。張太同苅部咁frd都要用咁多篇幅去講，紫吹係0篇幅阿

你都識咁講 咁漫畫本性唔壞、心理脆弱、諗過死既紫吹有咁既反應有咩咁出奇 係咪唔得先
更何況我夠可以話好多戲/劇由積極求生變放棄人生
同樣都係一個念頭架咋況且都唔係一個念頭啦 前面都有提過紫吹既心態一直係點，發悔氣亦好明顯
後面有棲話放棄做狼果時，都有俾鏡頭紫吹內疚一下啦
唔拗呢d了 反正個個提過既都話劇紫吹人設改得唔好

咁佢幾次強調劇情有bug，又唔夠鬥智，
係贏在高成本製作，冇講錯wo
黑船都係講傳統電視台唔夠Netflix打

討論下姐巴打，唔洗下下提住邊一邊多人既，唔係人多就贏既

唔係話贏呀
係大家都唔同意大家觀點再講落去都冇意思 只會越黎越拗得勁又阻人睇post
而且暫時淨係你一個話劇紫吹好d都係事實黎
我只係話你聽你觀點同其他人既觀點係幾咁唔同

一拆開未除出黎就爆咁點算,你夠膽試咩

咁都啱嘅
但一聽完規則就反面
唔知真人會唔會呢
但我又諗如果真係要我殺最好嘅friend先贏到，我應該殺唔落手

你睇晒八集未

但你會一齊死

第三集，如果一齊照鏡望會唔會work

睇咗三集，唔係太吸引

望鏡入面既狼會唔會變狼如果會，一齊望咪得，狼又望鏡入面既自已一齊變狼

但係其實我覺得呢啲情況既話 留低個個先係最痛苦

有冇人覺得今次netflix譯套戲名純粹直譯有d求其
我自己就覺得彌留之國會貼題d

劇情真你極多bug
部分task太易估
主角iq唔見得高過幹部幾多
最大鑊係女巫度大佬直頭係戰爭罪反人道（同班靚），因為一條靚打空槍就原諒左？

要對望

巴士跑步嗰單，跑左成個鐘，推架電單車咁快返到去巴士到？起碼都要返一個鐘啦

打戲最尾水雞不論動作指導定鏡頭運用
甚至後製啲slow motion都正都傻喎

睇完想漫畫繼續睇要由第幾集開始睇？

呢個post會劇透埋第二季搞錯

要4個一齊望住，可能得

有邊個想死/唔驚死吖
雖然留低係好痛苦
所以我就話我做唔到殺好朋友而存活

水雞哥對屌西腳真係可以一J再J

我覺得男主角似木村，爬山女主人似户田，水雞似滿島光

女主角*

真人版水雞真係好正
又白又大又可愛

燈泡個出題係易，漫畫介紹海濱班人個話入面
呢度得幾頁，用個柒頭帶出安嘅能力性格
個game易唔易都冇所謂，劇變咗測試就顯得白痴

呢八集邊到有講過

我反而覺得水雞個look正過真人

搬架電單車返去

冇啦

都係解答唔到

睇完八集，其實似大逃殺+ Gantz + Liar game，無話好唔好，但下半段講人性真係有D悶

劇透唔加密

白髮男好樣好怪…扮花美男又剷唔淨鬚根
眼妝又成個舞男咁，型唔起，一浸柒味

日漫，總會有大愛撚，同壞人做左衰野最後會徹底後悔

冇睇漫畫 想知keep住呢個進度出到幾多季？

最多兩季 唔改劇情嘅話其中一季見唔到山崎賢人/土屋太鳳

咩原因唔重要
我感興趣係唔夠十二個會點
實際係點應該唔會有答案

你睇多次 wiki
你混淆咗發牌者同國民

真人出左事

理想係松田翔太咁樣
村上虹郎成個道友咁

橫谷選角太樣衰

imdb ranking 11位

白毛係第二集初出場, 中二到令人出晒戲, 懶係型咁企係高層向下望睇好戲個款好難頂

漫畫黨岩岩睇完第一集
最尾女主角企係到棟大廈果到真係好撚中二病
架仔啲野永遠都有依啲奇怪野

想表達佢係爬山妹

似幾條鳩毛打kick

好好睇
睇到第3集

水雞好撚正

係咪有第2季?

正常就會岀，反正咁收得

愈睇愈唔對路

粟國同帽匠

睇完維基 成套漫畫無解釋到依個世界點樣出現？

自己去買本漫畫花時間睇一次咪知囉

個名都解釋哂
彌留之國
今際之國

邊到有漫畫睇

最好睇咪呢3集 之後開始膠

去到海濱之後就好on9
原本係個世界啲人消失得7788既生存遊戲
無啦啦一大群人開p雜交唔知做乜仲要供奉個大佬

係囉 大隻佬隨身帶槍 點解唔拎槍射馬頭人

比火燒著咗 渣都無得剩

以為係重複嘅牌㖭

有

紅心7有無人解釋到其實可以點破解？
點睇都似必死Game, 算唔算係其中一個Bug

呢啲po喺兒登一定會有一推人睇哂漫畫以為自己高人一等快人一步

一下爆哂大結局劇透覺得自己好威威，真係低質到

同鬼滅一撚樣，加個密比少少禮儀好冇，劇透撚死全家

呢類型不嬲都係越拖越爛
邊度有咁好心機設計咁多game出黎丫

其實真係幾bug
講到有咁多player係個世界度
但佢3個一入去,搵足一日都搵唔到其他人
海濱百幾條友好食好住
都要出去搜集物資架
夜晚要玩game,咁搵物資補貨一定係日頭做架啦
仲要唔係全部人都會搵到海濱入到去,大把新人係外面鳩流流等開始

俾左咁多工具,夠冷靜同信任應該係可以拆返個頭盔出黎或者停左個功能佢
可惜做唔到

其實好似冇講過遊戲一定有全員生存既解法喎，定係我miss左？

其實冇講過
漫畫亦有其他遊戲一定有人要死

被壓迫者就係咁
香港夠200萬人vs3萬人
又唔見一齊湧上去搶槍

佢預被軍佬殺

但係為咩呢

佢作個大話出嚟比希望其他人 呃埋自己 其實佢都絕望咗 想軍佬殺咗自己

好聽就200萬人 vs 3萬人
上到場冇訓練冇組織, 其實係1人 VS 3萬人 X 200萬次

漫畫呢個位好似順啲

討論漫畫劇情幾重加密啦 好多人淨係睇劇一陣就被劇透

我怕佢第二季做爛

人地有槍，不如你去搶，我一定支持你
邊撚個去做搶個個呀
搶唔到咪死囉

講到自己當下可以好冷靜咁
隨時你第一個比人射撚死啦

果然套野係俾你啲戇鳩仔睇

好似冇講可以全員過關

玩過game嘅都經歷過晒生死
狼羊連自願死都有人肯
搏一舖應該都會有人做嘅
p.s.睇到海濱開晒p就棄咗無追

係囉 好on9 明明係同發牌者既賭局 死得多人簽證愈多日 但又好多係可以成班人生還
明明死得愈多人佢既危機愈少

就咁放低句咁既野好型傻閪

海濱個班人擺到明係今朝有酒今朝醉既人啦
邊會肯自願死

同埋得主角玩過心7咋
其他人無玩過
心理上無主角成長咁多

台灣Netflix Instagram
有啲人嘅回答幾有趣

宣佈左有第二季啦
唔知幾時有得睇呢

睇完 一開始個GAME都CLS 都梅花3 唔靠運氣 死人都入唔到第3間到推理

睇完
估唔到大鼻通幾啱做痴線佬角色
求下佢唔好再扮靚仔喇

好開心見到呢套咁受歡迎
好鍾意漫畫

請問有冇咩網有中文子散幕動畫版睇？

睇完勁想屌水雞同安 沒其他了

期待第二季
追埋個漫畫先

其實唔明紫吹個角色係用黎做咩
同埋點解要同有栖個frd扑野？

利申: 好耐無睇日劇 無睇漫畫

漫畫劇透

劇集其實佢係想拉關係姐，因為知道後面仲有啲game要揾幫手，心7佢自己都講咗”俾你屌都唔幫我啦”

漫畫其實佢係好人黎
所以我都唔明白點解要改

張太有波渣

破到處

其實紅心7，漫畫已經交代左，係boss專登set比佢地4個玩，因為佢哋太好感情
至於點樣破解嗰啲，其實就無視就算，因為個大結局都解答晒所有既bug
至於同發牌人既賭局，其實唔係隻隻game都有
例如跑步果一part已經冇
所以一大堆人生還其實係冇問題

想問其實點解無人準備道具破關 只係見到白毛仔用過電槍同武鬥派用槍用刀殺老虎
其實只要有合適道具大部份game都變到好trivial
例如有槍鬼捉人一開始就秒殺隻鬼
有車玩公路果關已經無跑既必要(唔知goal果時)
有繩玩人力升降機就可以吊住
就算事前唔知遊戲內容只要帶哂d萬用工具 繩 槍 火機總有一樣有用處
有攝錄機(或者用本身部手機)關門錄影住電燈膽有無著再開門睇片

其實一直開啲簡單遊戲
開發者咪贏
因為要難先去到10級
咁唔比佢地攞到10
咪長玩長有

結果唔重要 輸贏都無咩意思
反而過程對雙方都重要 重要係點輸點贏

鳩作點解 心10有破解 心7無 反而心7難度低啲
可以用 期望值嚟計 可能心10 大部分情況下 最後會死剩一個人 所以生存率係三百分之一 心7反而點都有25％ 心10如果無主角 基本上肯定殺哂所有人 而最後一個人又未必知要燒埋條屍本申 所以死亡率接近100％

第四集男主角一手跳起咗嘅將女主角反方向扯上車，完全係超人力量

佢話佢同張太係同一類人，所以先同佢上床？

定係覺得佢係廢柴，比著so佢等佢係遲啲啲game犧牲自己救紫吹？

因為難度唔係開發者定

跌咗落泳池

係佢畀上司屌完就攞到想要既野，佢就覺得畀張太屌完，張太都會幫佢心7係展現出4個角色真實心理

點解大家會覺得係以死唔死人作為決定難度嘅準則？
心7限時20分鐘 唔使用腦時間過咗就必定通關
心10限時2粒鐘 搵唔到魔女 時間一到就冚濱剷
點計都係心10難啲通關

屌到熟女

用左1半時間先到
再用少過一半既時間推車去
利申推架cb250都想死

家明
btw用霸氣輕鬆啦
睇雷利就知

有season 2

season 2先睇到絕望應該

去到海濱真係好爛, 無左個種空無一人既懸疑感同玩game既緊張氣氛...仲要濫情到仆街, 睇到好老尷. 兩個大佬果種兄弟情真係得啖笑

雖然都係啲接近無原因
然後一班人要不斷玩解迷遊戲
幾好趣節奏算明快

但係都係有啲主角企出黎
一邊俾個大隻佬係咁打
一邊講一大堆大義凜然對白嘅唔合理情節

如果睇完劇想追番漫畫應該係大約去到邊個進度？

好似 2728

唔該你

啱啱煲埋漫畫
階磚K個game好正

其實你覺得爛係因為劇場版佢拍唔出漫畫嗰種感覺
佢都係用咗勁短嘅時間去表達兩個大佬嘅兄弟情
坦白講佢又冇可能得再添加多啲呢啲位
因為會令人覺得好悶，
所以而家拍出嚟去到海濱嗰啲位
好多人會覺得好似為殺而殺咁，同埋喺度拖劇情
但其實我覺得都算係拍得唔錯㗎啦

劇集最尾都暗示咗，個黑衫女人係癲嘅

仲有隻老虎唔知去咗邊度

屌 d 女好正 條條都咁大波 cls
日本妹真係世界第一

我諗全程玩game唔係呢套野想focus既野
即係好似hunger games咁頭兩集係玩hunger games 但其實慢慢推落去係想推翻背後既人同去起革命 所以我覺得呢套有啲類似咁既發展

頭先問完睇完劇嘅話 漫畫會連接到邊 用咗3個鐘 睇晒漫畫 突然好空虛 今晚可以唔洗瞓了

唔係話套野有bug
但開巴士個關女主同另一個人係最尾等
男主開巴士個陣佢地部手機咪係咁出聲
正常係咪應該補多個shot 講佢2個見到個數字倒轉跳覺得好奇怪

大家覺得呢套同誠如神之所說
邊套好睇d

你刷好裝先打boss實易㗎
但幾個人搵到嘅裝有限，可能食都唔夠
海濱就人多好辦事，衣食住行齊哂
最緊要有大部分遊戲攻略
而且佢地組隊係會分工，智力型搭體能型咁

Btw續集有裝反而出事

呢隻game根本改到好多bug

捉迷藏同洪水隻game覺得好睇
其餘都麻麻
典型日劇煽情橋段睇到有d煩 由其最後一集究竟要講幾多次“我明白同伴死係咩感覺”

我中意頭兩三集唔太拖一直玩game
個人中意呢d鬥智鬥力嘅劇情
變相少咗好多人物描寫

去到海賓真係有減低咗個幻想
主角靠個發掘真相精神先搵到呢個地方
但係咁多明顯無求知慾嘅茂利喺度
無咗個神秘感同幻想空間

利申無睇漫畫

其實賣帽佬 講大話話集齊哂
得一個人可以走 呢個設定都有問題
講話集齊哂全部一齊有得走 雖然會有人偷懶 但都好過得一個人
事實上係全部人可以走
賣帽佬 死又無無謂謂

其實一開始執到個對講機入面有句古怪聲音話咩"想知到答案就黎beach"已經唔make sense 個對講機屬於beach成員點會講d咁既野

其實帽匠既目的就係收成員幫佢集卡
照常理beach應該係極高調 瘋狂有成員參加遊戲周圍recruit先合理
佢地揸車又日日開燈開party遊戲世界既人根本無可能注意唔到佢地
根本唔應該寫到主角跟蹤神秘地下組織咁既形式發現beach

其實第2集粟國作為beach武鬥派阿頭唔係應該帶槍入去玩鬼捉人咩
點解要搞到差d死
明明之後個montage係又影住武鬥派d人用槍輕鬆殺動物贏game 真係好矛盾

首先韭木呢個角色根本on99
寫到粟國身為一個軍官比個中學被bully既揸槍中二病騎住左右為難?
甚至韭木bin帽匠屍身為最好朋友既粟國又忍到唔打柒佢?
到底憑咩寫到個傻仔咁囂張

第2係粟國呢個角色睇唔明佢核心思想係咩 如果想講到佢只在乎朋友既 咁帽匠亂殺成員根本佢無需要care繼續輔助佢當政就得
如果佢想解散beach既搶左個國王位已經可以立即宣佈解散 (但其實差幾張數字卡入到下個階段佢點解會覺得beach無希望?)
到最後話佢覺得beach成員害死帽匠所以要殺哂所有人又係佢唔明點得出呢個結論 佢真係咁無血性既咁已經一開始唔洗care帽匠變暴君亂殺人 而且我都唔係好明粟國覺得帽匠變左d咩 無理想?無血性?
其實粟國最後亂殺人燒人呢個決定同佢本身見到帽匠亂殺人心寒呢兩件事本質上就矛盾 睇完都唔係好明佢係理想改革派 友情派 權力慾派邊類人

套野紅左就開始比人話過譽

我同我女朋友覺得似吳彥祖

粟國一路都以為儲啤牌係帽匠鳩up去團結人心
直到帽匠為左啤牌打死人
佢覺得帽匠比beach既人搞到痴左線
連一開始自己鳩up既野都信埋一份

唔知係咪原作都係緊
但真心唔明水雞個段回憶有咩用
定又LGBT

個故事係要寫每個角色個回憶出嚟

國民都一樣寫

其實除左拖戲d回憶都冇咩意思
特別係寫奸角個d
一寫完就死左
已經唔計佢合唔合理

都係啲心理描寫
講下佢點樣接受自己（武術家個仔+女人）
同埋生存嘅動機
個個角色都有回憶

早知唔睇漫畫，覺得漫畫仲垃圾過真人版

有個奸角未死嘅

Mira明明好好J

呢個要問劇組
漫畫栗國到海濱先出場
而且栗國臉上條疤係唔用槍，徒手殺豹整到
唔係3打1都打唔贏個十九馬面人囉

開po無人理既廢青>???>紋身光頭劍士
比人bully既高中生>???>暴力mk狙擊手
d背景描述至少加多d transition好無

女主跑贏洪水
因為佢真係跑得好快

算啦 套野係咁 當漫畫睇
第一關得返十幾廿秒 仲開到手機睇playback

水雞最唔似漫畫
但最正

原作都係咁

水雞應該搵個戰鬥格去做

有冇人覺得安梨好正

打彌留之國的愛麗絲應該大把網有得睇

第一關既第一度門 其實係咪一定要9估?

紅心7 呢個可能make senses

They wouldn’t show the tools in the episode if it weren’t key to solving the game. I think since only the sheep are rigged to explode, a sheep would have to disable the wolf collar as the wolf is not in danger of exploding. Once disabled, transfer the wolf one at a time and disable only when being the wolf to prevent tampered explosions. Sounds simple, but it requires all parties to attempt to work together with no guarantees. The wolf activation is what is needed to disable properly, however, whoever is the wolf is likely to run and hide.

加納未來係彌留之國國民唔係發牌人
唔需要賺visa日數續命
由佢親自set嘅game只要唔係令主角團滅
四個入面留一個生路已經OK
所以係冇得破解

其實你地覺得劇入面角色造型跟足原著好啲
定係好似依家咁都可以？

角色造型有啲跟到幾足下
有栖,金毛兄弟,宇佐木,同原著冇乜大分別，睇得好舒服

有啲就改咗啲細節位
栗國由筋肉軍佬變咗大肚腩
水雞雖然好好j但原著皮膚黑啲
帽匠由金髮爆炸頭變咗黑髮

雖然冇乜影響，但拍真人版我寧願佢跟到足一足

第三集就死曬？

漫畫就話五官難畫差別要整色整水姐
去到真人版其實唔洗點就返 就演員好過啦
白毛仔隻白毛現實整出黎核突到
栗國就應該要真係搵個大隻D既 可能冇好戲既大隻佬掛

係囉，我都係咁諗，設計者任佢地安排，而學生妹就選擇自殺。

漫畫果陣睇晒 果陣冇咩人討論

估唔到出個真人版咁多人睇咁受歡迎

睇左頭幾集

好似完全唔講依個咩空間同咩原因入到去
有小小唔想追

好似game show咁

Btw 係好睇既 不過漫畫有d位講番多d 同埋套劇改左某d野

大家睇完可以望番下漫畫 如果有興趣

覺得冇乜大問題, 去左個全新環境, 想推翻之前唔鐘意嘅自己姐
即係好似有d人小六升中一, 都會改過個名改頭換面, 同以前d人斷絕關係 當係一個新開始

劇入面好似冇講點解啲人入game時間唔同？
點做到

有啲人設如果100%跟足就變笑話,ie山涼既愛德華
黑肉女角無咁㩒睇

有冇人知武鬥派呢個高妹叫咩名？
勁撚正

好可惜苅部死得早，都幾想睇佢同粟國有咩火花

套劇係改得幾好d女又正
雖然冇漫畫咁多心理描寫

睇完漫畫 最鍾意梅花K

帽匠瘦得濟 樣又得個型字，漫畫又大隻 樣又有王者既霸氣
苅部都係太瘦，漫畫好fit
白毛就太矮太mk
粟國肥豬咁撚樣真係敗點

遲吓會有講

見親個女主角都覺得佢好似 葵司

好認同 睇嗰陣都覺得jm9

真心無expect 佢咁快死
個集先講緊佢地友誼線，轉頭就死左

苣屋漫畫睇落好高大
而家只係做到佢隻自信高傲

我都覺

成日話套劇有好多嘢都無講其實有啲無謂
如果 100% 跟原著咁拍 應該會有好多人會無動力睇落去 尤其而家速食文化咁犀利
如果當漫畫同劇集係兩套唔同嘅嘢嚟睇 個觀感會好好多

其實打人頭牌 真係有D 到喉唔到肺

作者 可以畫多幾場, 太小了

係 仲要靚仔
想睇佢同主角一齊玩game

因為其實套野講類似生命意義既野
漫畫後期會畫公仔畫出腸
只不過套野前期未必講得咁出你先可能唔知佢做乜9

生命嘅意義就係送頭
有d game 必死既

吹到天上有地下無，暫時睇左5集唔覺有咩咁特別喎
D女得，唔代表套野好睇，好怕睇呢類主角神仙下凡，永遠都係倒數3秒就諗到解決辨法既片

睇完套劇再喺度睇返漫畫漫畫仆街好多 捉衣因嗰集個獎品係羊肉

個名咪劇透咗

最正既囡囡竟然係剪賓周人

啲主角好似唔係好奇世界發生咩事
一日到黑淨係諗住點玩遊戲

頭4集ok
但beach一出就覺得好膠
好睇既不過點會係神劇

要入左場先知咩牌wo
你又點知果個場一定玩紅心

我又唔係話我入去玩就破到 笑咗
佢冇限參加人數
（呢個係加納撚主角群
覺得佢哋感情好會四個一齊玩 所以特登喺最近佢哋嘅地方整會場）
所以如果一個人入去咪破到
四個人入去咪破唔到
負評嗰啲係咪弱智

睇左6集， 睇左少少維基劇透
想問下，究竟佢地入左異世界係因為現實世界有事發生定係背後有個boss整異世界出黎

佢問“個game有冇破解方法”
唔係問“主角群四人有冇可能全活”

破解方法咪就係用最少人數 即係一個人入去
我咪講得好清楚如果多過一個人入去 有人會輸會死

邏輯有問題？

全部game都係入到去先知係咩類型㗎啦
用呢個論點黎駁係咪戇鳩
讀者唸破解方法都係睇完漫畫
有曬所有資訊先諗

其實點解仲有人討論 狼捉羊 有咩破解??
事實上, 好多game 都係只能存活一人

21點, 打牌, 美人投票
都係最終得一個勝利者

所以最殘忍根本唔係 紅心game
而係 楷磚game

彌留狀態

狼羊個驚 其實佢地個時係個咩館到既洗手間同時間望主塊鏡一齊變狼咁做法又得唔得呢

有D似 殺戮都市
遇到意外 就進入左個世界..........

令到毒撚們覺得人生充滿希望

其實劇冇強調到規則係絕對，講明得一個人可以生存就冇任何辦法

靈魂破處同發春夢一樣咋

見到呢幕笑左，個紋身佬都幾型棍，有d似吳彥祖+陳冠希

上網見到D鬼佬話唔中意Japanese acting, 我仲想屌柒佢
點知睇左第一集
好想轉英文配音
不過都係算, 忠於原著

下年幾時出season 2 呀
好想追呀 diu

夢中破處

屌 好多位都睇到起晒雞皮真人都咁樣做戲 真係忍唔住skip

真係好難頂 以為淨係動畫先會做到咁
拎刀同狙擊步槍呢兩條友真係尷尬到一個點

揸刀還好，但係果d成日講講下野大叫，跟住面容扭曲果d真係好惡頂，你試下換一換英文配音會發覺冇咁奇怪

睇到第4集 lm

如果紅心7果關有一個人冇去而有街外人走入來玩
咪變體力戰捉依因而唔係玩弄人心

水雞姐一定係紅心K
完全感受到比佢玩弄左人心

睇哂
以日本野黎講算唔錯
但其實都係扭橋日劇

法醫超正

有無巴打知主角玩嗰兩個手遊係咩game ?

唔太記得果幕， 但好似係皇室戰爭？

自己問題自己答
第一隻game 係第一集行緊涉谷嗰陣玩，叫乜乜block 好似，但揾唔到呢隻game,可能真係無呢隻game
第二隻game 係第五集，好似係level 5 出嘅DRAGON & COLONIES ，但收咗皮

快d第2季啦
到喉唔到肺

明明似大j

On9仔 一個人去就另一隻驚啦

狼羊隻game其實d箝同螺絲批有咩實際作用？

論殺人
唔會刻意安排螺絲批去捅人掛
如果想玩家自相殘殺點解唔係清一色係刀斧類

拆頭盔又拆唔到
拆到又唔知會唔會爆炸

套野幾正，今日Netflix 夠期都即刻續嚟睇。8集真係唔夠喉。

規則無講過唔可以拆頭盔

一係就4個死3個
一係就拆頭盔,互相信任下救返其他3個

都幾岩紅心既玩法

請問Netflix 有無類似呢套野嘅劇？

佢長頭髮個時幾型
初初完全認唔到係佢

漫畫完未

睇完。覺得海濱好似係而家既香港，大家一齊參與緊一個超大型既狩獵女巫遊戲，點樣先贏，應該大家心裡有答案。

啲畫面好似冇咁日劇同埋dum本 製作團隊純日本人？

netflix俾錢

好多年前完左

最尾個集變咗典型日劇 主角大叫講道理 感動埋敵人
主角同個兩個fd啲戲最好睇
Game係大廈捉迷藏拍得最好睇 利用晒成個環境拍得好緊張 巴士個啲唔掂

開第二季 粟國同韮木都唔知點寫出番黎

似你老母咩似

小織f級 想屌

張太出好全程屌實

其實冇話過拆唔到頭盔，
劇入面當時有栖係係極度緊張下自己拆，
條手震過貓王咁梗係拆唔到啦。
當然最後拆果個敢唔敢搏係另一件事。

不過有睇過原作既巴打好似講過原作枱上面係冇工具，只有刀具

原作之後佢地仲有得出場？

有
粟國大戰黑桃k
韮木同主角一隊玩梅花k

粟國應該未死，佢同紋身佬衝入去但最後只係影到紋身佬死，韮木就唔知

而家出緊retry

仲有 升降機細路仔, 同埋單腳女
呢兩個外傳角色唔知會唔會出場

佢地要出場, 先有得同 栗國組隊

中左咁多槍衝埋入火場都唔死, 真係鎖血咩屌

第二季最緊要係主角同爬山妹扑嘢搵到人生意義果段

漫畫粟國打其中一個boss都係差唔多情況
同埋入面有醫生，斷腳都可以止血埋口，幾粒子彈冇問題
如果打boss冇粟國實輸硬
第一季暫時又冇原創角色
又冇畫粟國真係死既樣
所以粟國有機會出番黎

佢同差孽衝入去啵
唔係同紋身佬

韮木

漫畫？主角太廢 想睇爬山妹 only

係人同爬山妹扑 到有意義㗎喎

拍扑野個幕

睇緊第3集 可唔可以唔好無啦啦淫叫

覺得苣屋選角先係成套最惡頂 又矮又mk 完全顯出唔到佢係醒目仔 見親佢個樣加look都出晒戲

似毒撚扮mk

大廈捉迷藏扮曬居高臨下睇風景好型
又電唔暈馬頭佬 要人救

原作佢哋冇死到咩
咁果一關紅心關個結局係點

苅部 好靚仔

成套劇最憎佢
以為自己好撚醒
好扮嘢

梅花K 個game有實景拍應該都正

設定係連登仔
又ON9又樣柒 以為自己好撚醒智者咁

漫畫冇咁on9 選角同漫畫差太遠

漫畫入面, 佢玩既game 都係極高難度

第一日入到去, 就玩21點, 而且對方 全部都係出千高手, 結果都嬴左
之後麻雀 就好短暫, 無乜描寫
最後美人投票, 佢既對手 全部都係金融/數學天才, 一樣嬴

我覺得佢先係有主角光環

劇入面又矮又柒 自大多過自信feel

睇晒漫畫
點解後期咁多games都唔駛主角玩
同埋唔係太明黑桃k無啦啦仲咩贏左

有冇第二季嘅咩消息？尋日睇完好想睇落去

化驗個檢察官好撚正呀
腰幼長腿

我睇緊嗰時喺度諗
如果兩隻馬面一開波就係條mk 仔後面間房出嚟

黑桃K, 楷磚K 都是在外傳到嬴左
你要睇埋外傳先得, 有22集

同埋最後 人頭牌, 有一半都無畫出來
男主角 只係參加左 梅花K 個game
最後紅心Q 仲要唔係玩game, 而係叫男主角放棄搵答案
的確有D失望

但相信紅心game都係依d 捉心理嘅野
你唔敢做嘅野就岩

發現左好似bug位

男主同女主最後有無扑野？

唔知點解最後睇得出女主想比男主屌

近日睇晒，覺得好睇過sweet home
4條女都正

sweet home睇到第5集棄咗
呢套追埋漫畫

見到好多人都話改咗啲內心戲咁
唔知啱唔啱聽，但其實講書果陣都係咁教
內心戲一定係文本嘅字同畫表達得容易啲
真人戲好難拍得好，即係你叫個演員坐係個黑嘅環境再加獨白比佢，應該唔會好睇

所以 火鳳 好難出真人版

火鳳 經常都是 一個人物係到打緊仗, 然後旁邊出現一段獨白

變王家衛d戲

我都係 愈拖愈慢 屌佢老母

水雞咬住果枝究竟係筆定糖

電影呢家嘢
佢突登唔拍佢死係觀眾面前就係比個機會日後翻生

D外國人好似好中意苣屋咁

好撚大波 周董個mv